仆街抄switch 狗

是咁的，啱啱去完黃金走一轉，想買部Switch來玩下，就已經見到佢抄價都要2880左右都算啦，原先都打算照買來玩，真係想買嘅時候先知佢地全部都好賤格一定要你捆綁機套同埋Mon貼 (加多$380)，唔捆綁就唔俾單買主機

一睇機套同mon 貼，仆街啦DLLM 你啲機套同mon 貼咪又係大陸貨，即場上淘寶睇，一睇價錢

DLGH，啲人已經夠慘要俾你食抄價，仲要捆綁貴超過10陪嘅機套mon 貼！最on9 有一間仲焗你買三百幾蚊嘅32G記憶卡

我又唔係真係急住玩，一於等誠哥出貨

仆街爭氣啲啦！等佢地炒燶啲貨

我以為係抄款山寨機

2020仲有人去黃金買機

炒狗死到臨頭重咁惡質
仆街唔好喊

當大鋪冇哂貨嘅時候的確係會去呢啲細鋪睇睇

炒同抄都唔識分...

唔知以為得黃金有game鋪

炒狗偷偷俾負皮

學好啲中文先啦

錯重點囉炒switch 狗